### Сделать проект-анкету, который позволяет через форму ввести ответы на 2-3 вопроса, например:

**1) Do you love Java?**
   + a) Yes
   + b) No

**2) Do you love Python?**
   + a) Yes
   + b) No

### Далее ответы сохраняються на бэкэнде и после заполнения анкеты пользователю выводится таблица со всеми результатами заполнения.